無人屌馬體會黑哨？

個球禁區外撞倒吹12m?

打隊垃圾贏唔到就黑哨

我地下體會幫雲你牙你教仔都叫黑

摩納哥第1球都offside la

明黑鳩你 咁點？

還息炸！